[行動]美國參眾兩院極速過咗法案, 星期四你唔係唔出嚟講多謝呀？

出嚟多謝美國參眾兩院!
1128 愛丁堡
1128 愛丁堡
1128 愛丁堡

侵侵未簽嫁...唔簽又要落返參眾兩院再投過

抖完喇！
推行動post 補連儂牆呀手足！
只有贏先救到手足
只有贏手足先可以安息
只有贏先可以有公義
用行動話畀對家知
直到贏為止, 我地都唔會放棄！

星期四我要見到你地
推我上熱門
Airdrop 畀全世界
Ig, fb, wtsapp 全部都周圍SD!

1128 愛丁堡

Push

我出

好啊

到時見

推

侵再唔簽名我真係講聲多撚謝

1127 黎明行動文宣

唔簽就落返參眾兩院再投過, 要過三份二

順便開聲推埋
be water act得唔得？
呢個殺傷力最大

仲有佢過完要真係用先有意思

叫多啲朋友手足一齊去

有2個場，去邊個好

仲有邊個
擺埋張文宣係到畀大家揀下

go

thanksgiving

唔岀㗎喇
香港人利用完人就當人condom

實出，不過同日好多活動，搞手有無協調?

我諗佢地無

一定要繼續集會
唔好俾佢停呀

大家唔好放鬆，今次小勝只會迎來更大挑戰

追擊

推到好攰呀手足們
你地約咗人一齊去未呀

一定要呀
全世界睇到我地民意

我地要繼續出黎
會有說服力好多

六點幾鐘食少少野

差唔多七點開始移動去愛丁堡

買咗旗未

Rubio

七點半準時到達愛丁堡

行動post 要推

1128愛丁堡

推行動post !!!

依家買星期四到唔到

一齊去say thank you

約多幾個朋友一齊去食個飯再去

好期待見到手足們

大家要出嚟啊

NEVER FORGIVE

幫推

NEVER FORGET

NEVER SURRENDER

push

侵侵個頭發緊光

推呀

到時記得早啲去

到時可唔可以陪我一齊唱
練好曬, 次次都無人唱

手足呢

oh say can you see

幫你推

出黎講多謝

唔出嚟人地唔知嫁

多謝手足, 到時見

1128愛丁保見

有旗帶旗
但最緊要個人到

參議院 senate
眾議院 house
希望大家唔好淨係識thank you trump

Trump 無諗過幫香港 只係籌碼
班議員先係有心啲

Of course!!

Same

知唔知中共最驚咩呀
佢最驚你唔放棄呀

Tui

收到

行動po！！！

手殘, 襟左不推文回覆

唔緊要

上

記得約多啲朋友一齊出嚟

1128愛丁堡！

行動po要推

愛丁堡

疾如風，徐如林，侵掠如火，不動如山，難知如陰，動如雷震

開心咗兩日好收拾心情喇
打得多飛機傷身呀手足

到時我要見到你
你
你
同你!

行出嚟人地先知嫁

推
費事班友成日話咩無人做野
寧願輸選舉

借個位手足可以放個post入黎
［長期置頂］行動集中討論區

好想上美國頭條

另外好搵時間操體能
唔理你做開咩位
無體能, 食蕉嫁喇

實事支持
和理非出黎啦

正能量好緊要
行動都好緊要

但真係唔好打太多飛機, 傷身

poly個邊呢？

去邊個自己決定啦

同日仲有呢個集會

置頂埋個個集會了

新呢個置頂功能又幾好
抵我課金畀你嫁連仔

up

區議會等議員手足諗下點搞,我哋要做番正經野

屌, 但條仆街侵侵未撚簽呀..........

記得約多啲朋友

係
盡做啦手足

我冇嘢講

推

點解侵侵仲唔簽

出!

打完飛機記得出去呀
傷身呀

簽左先算啦

我估因為貿易戰掛
唔想承認, 但我地係磨心

快d簽呀！
快d簽呀！
快d簽呀！

冇辦法,冇得逼,只有靜心等

唔簽就落返兩院投票
所以參眾兩院好重要

打完飛機好行出嚟繼續

人呢

pish

侵侵一路唔簽如果要再投2/3即係比時間支那出招

依家香港真係夾實咗係中間

一定出

一定出!

如果佢放枱頭乜都唔做就直接生效

未簽

計返十日係咪今個星期生效

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

過唔過都要多謝參眾兩院啦下話
出哂奶力 坐火箭咁濟

實到

其實係
真係火箭既速度

見到下面啲數字越嚟越長就想喊
我地一定要贏

出

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

順手呼籲 Be Water Act 都要通過

1128 愛丁堡 到時見

應該多謝Rubio、Pelosi同Chris Smith
Trump可以慳番

老閪都出

去呀去呀，侵侵唔好唔簽呀！

頂你，人權法未簽呀！
唔好講多謝住，而家係要特朗普簽名
區議會選舉贏咗，特朗普有藉口唔簽

新口號
特朗普，簽名！

仲未推到，都推

[CNN新聞網絡] 特朗普表示，香港區議會選舉結果已經充分展示一國兩制，中國高度重視香港民主聲音，認為習近平及特區政府已經克盡己任，目前應集中與中方商討貿易協議，不適宜現階段在人權問題上糾纏。

唔想睇到呢單新聞嘅，同我出黎！

睇到嚇一嚇

推愛丁堡

PUSH

我要上美國頭條
1128見

因為真係非常有可能發生！
特朗普根本就搵緊唔激嬲兩黨，然後有可以討好大陸換取貿易協議嘅下台階

而家贏咗區議會，超級好理由啦

行動po

不過無嫁喇, 唔做都做咗
諗下之後點算

出嚟呀手足

贏唔係問題
問題係贏咗之後要繼續
和理同文宣大動作嘅時候黎啦！

侵侵十日之約幾時？

連儂牆

最好俾全世界睇到，選舉過後，香港人未有得到五大訴求嘅回應

勇武抑或和理，唔係黑警同林鄭定，係香港人自己話事！今日裝修完，聽日一樣可以唱歌同遊行，證明俾世界睇香港人唔係暴徒，無失去理智

上星期三定四通過, 唔知佢地計唔計星期六日
應該係今個星期到下星期頭?
我真係唔識

侵幾時deadline? diu快d簽

其實可唔可以唔好用"多謝"呢個詞
多謝呢兩隻字就搞到好似 已經取得勝利 多謝人地幫你

明場仗都未打完 點會有人就講多謝 可能美國仲有好多法案去幫你
你一條法案就講多謝 成個意思好似同人講 多謝你幫我 我地勝利左咁
人地咪停曬手唔再做囉

邊個諗"多謝"果個真係錯撚曬

行動POST 要推

除左而家條BILL 過左之後，仲有千千萬萬條BILL 等住美帝推出黎

S

X

D

push行動post

gogogo

推推推

咁要用咩？

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Join

咁多位手足早晨

一朝早自己推返十野先

光復香港

時代革命

五大訴求

決一不可

香港人

咁到底星期日個遊行做乜尻

報仇

聽晚見

張文宣係寫感謝美國

感謝兩次？

想八一八
明晚有無不反
雖則係唔係都會出

Pish

一次集會一次遊行
同埋好似兩個唔同搞手
我諗無夾過

應該係申請中

星期日希望可以改做五大訴求

但尖咀就批咗呢個仲未批?

我諗要搵當日搞手傾
我只係見到文宣, 又見無咩人講所以開post 推

hkiad fb 無更新話批咗未

1128 愛丁堡
到時見！

到時見
記得叫多啲朋友

開咗個post問搞手
希望可以盡快澄清返啲行動

[緊急]行動澄清 - 11.28 兩個集會搞手同12.1遊行搞手入一入黎

希望佢地見到
但今日改都有啲急

點解唔可以揀星期五

大家出嚟啊

期待美國期海

食飽飯又係時候推下post

p

推！！！！！

做人一定要識感恩

1118人踩人

去呀

推，會到